原來2009/10年豬流感全球都有130萬人中招

今次無130萬都唔洗收工

（但完全無印象香港當年發生過呢件事）

當年有停課
早左少少放暑假

流感死亡率先0.0幾個%, 而且無手尾

都係要補課
末代會考班
之後去網吧打機